估唔到, 原來梁耀忠係票王

票王梁耀忠票后蘇麗珍

25/11/2003

【本報訊】是屆區議會選舉「票王」是出選葵青葵芳選區的立法會議員梁耀忠，該區共有三名候選人，他得到的選票數目高達四千五百一十二票，囊括該區絕大部分的選票，而他其中一名對手呂景榮卻因有效選票少於五個百分點被沒收按金。至於「票后」則是競逐連任成功的觀塘區區議員蘇麗珍，她得到三千八百一十九票，蘇在上屆亦是得票最多的女候選人。

梁耀忠謝票時表示，該區過往的投票率約三成多，今屆則逾五成，他說：「好開心，估唔到！」蘇麗珍笑言：「兩屆票后，真係歷史！街坊每一票都係神聖一票！」

唔知我有冇機會見到梁耀忠退休

我驚我死佢都未退

睇嚟佢好enjoy比人抬走

25/11/2003 ??

仆街舊新聞 拉

蘇麗珍真係做左20年票后有多

白頭佬嘅事蹟告訴我們地區工作的重要性，就算你係一條廢柴，只要平時有充夠嘅恩惠賜俾街坊，形象自然好

白頭佬做地區工作幾好

佢都係留返響區議會服務市民啦，立法會唔適合佢

明年立法會選舉我們就看看泛民的安排吧

屌你老母拎返十幾年前既舊聞

白頭佬有撚地區工作咩
區議會工作冇寫字樓工作冇

推上熱門

撈到有社區中心，民建聯都比唔上播

千其唔好再選呀

立會

點睇都係你死先

街工有社區中心
唔係白頭佬話事
佢元老但冇做嘢係真

我樓下落選嗰個都唔只3500

貼舊聞想點？

白頭佬做區議岩
立議唔岩姐

2003 嘅舊聞

不推文

就係想講返佢之前其實都有風光嘅一刻
希望佢唔好攪到馮檢基咁